有冇手足聽法國國歌聽到仲熟過自己國家果首？

依家識成首唱